【黃色電影圈】《一秒拳王》咁好睇冇人講？！

公映前已經喺優先場二刷咗
真係熱血得嚟笑中帶淚

原本以為俾童星做其中一個主角會因為演技搞到好尷尬
點知良仔連喊戲都做到咁自然
睇到我男人老狗都流咗幾滴馬尿
請受我一拜

好鐘意戲入面幾句台詞
「唔好縮 敵人越係喺你面前你越要望實佢」
「我哋每人都有一個超能力 就係永遠都唔會放棄」
「避唔到 一齊捱」

基本上成套戲都有好多對香港人嘅暗示
警署嗰一幕直情抽到出晒面

總結一句
支持黃色電影圈 要睇

第二次撞中咗恆仔謝票場

電影海報

推！

推

入場

P牌仔推唔郁 但呢套戲好值得受更多香港人關注pishhhhhhh

我個場有人拍手掌
我都有跟住拍

今個星期去睇先

推po!! 聽日、跟住兩日weekends 真係去睇下！

原來係打飛機片

入戲院拍手掌你戇尻架

睇到喊左
喊到劇終 出到戲院都繼續喊
(我知我有啲誇張)

真心好睇

我嗰兩場播完歌都即刻掌聲如雷

謝推po
blocked

我都想重刷

其實真係幾好睇，我都好鐘意周國賢

好撚正，
呢套戲可能好簡單，
但佢嘅message都好直接傳達到比觀眾
「我地嘅超能力，就係唔會放棄囉」

大家一定要入場 唔好俾藍戲院咁快死呀

古天樂都係黃?

Yessss 就係呢句 入心入肺

而我想一秒一秒守
還記得初衷不放手

瘋狂loop首歌，真係好好睇

如果有製作團隊睇到po
好想多謝依套戲嘅台前幕後💛

同埋恆導生日快樂！

我地既超能力係唔識放棄

香港人望實敵人

好睇

P牌🥲但真心好好睇

好睇呀！！！準備再睇第二次！嘻嘻
好熱血 好多隱喻
好睇又黃到金
支持呀！！！

大力一推

推到上熱門

推呀

一秒推po

而家有高登先
要睇嘅始終有方法睇

簡單，直接，流暢，一氣呵成
not bad，good job

柒左

繼續大力推

Help push💪🏻

Help埋我嗰份幾時甩P

呢個影評都係
簡單，直接，流暢，一氣呵成

痴線!!
呢套野真係好睇到痴L線
果種真實感同打擊感真係拍+剪得好好
應該會二刷!

幫埋
祝你快啲甩p

呢個位本身滴緊眼淚，之後笑咗出聲坐過山車咁

Thank you好人一生平安

連登話好睇嘅，9成票房仆直

腎仔好撚型

林明禎正到傻

P牌仔推唔郁 求幫手一秒推po 香港電影唔會死！

好好睇

童星做得好好
其中一段對白柒左做得好好笑中有淚好貼地

推！大家唔好咁多劇透，等人入場感受，再用口碑取勝

明禎啱啱話只要套戲撐到五月就會嚟香港謝票

未睇，麻麻地打拳題材

睇佢劇情背後帶出個理念

push

五月喎？
雖然我都support佢哋
不過兩個月真係難啲

都係 除非touchwood戲院又封一個月 咁就大啲機

Pishhhhhhhhh

一上畫即刻睇完入黎

要睇仔 有仔
要睇女 有女
要熱血 有熱血
要感動 有感動

其實受眾真係可以好廣
唔知會唔會引起打拳熱潮呢

本身已經有一鼓打拳熱潮

真心 肥仔睇完都有半秒想玩

你唔係講緊林鐘呀嘛

個童星真係成套戲嘅核心 人仔細細已經咁勁

等睇連環拳打死林作

我都係好似幾熱血 但之後諗起操體能會操死自己就冇咗件事

個po開始沉底喇

就係嗰半秒 創唔出宇宙

用慣不推文 推返先

感謝您我仲等緊甩P嘅一日

推推推

叫曬親朋戚友睇係基本！推！

其實個劇本都好完整
對白又唔尷尬
但都覺得個故仔仲有啲位可以講多啲
一路期待恆仔幾時會克服到哮喘問題
但最後都冇講到 唔知係咪自導自演唔得閒
或者對手因咩事成日嬲爆爆咁 就係因為感受唔到拳擊嘅樂趣？
同林明禎條感情線淡淡地都幾好睇 但都想加多啲戲份比佢純粹想睇
腎仔一開始扮頹硬係差小小 可能睇過化骨龍有對比
但之後操返fit 入哂戲好撚型棍
最後想講嘅係 呢套戲絕對值得幻愛規格嘅宣傳

唔知係咪我睇唔明，硬係覺得呢句有啲夾硬嚟，同前面啲劇情好似無乜關係咁...
利申: 已二刷，鍾意套戲

Agger 想睇多啲明禎

唔會放棄堅持？咁就通翻良仔同結局個劇情

劇本完整 好過上套夠僵
但硬係覺得故事張力唔夠有啲loose
不過睇戲為輕鬆啫又唔係為咗諗嘢

如果恆J冇咗哮喘問題咁腎仔就唔會代打
咁成個故事就會bug咗
腎仔頹look覺得有幾分似林子祥

睇左先啦

似返左大陸睇戲，唔好搞到戲院好似大陸咁。

電影完場覺得好睇拍手唔係世界禮儀嚟咩

一定支持

外國睇完都會有人拍手架喎
睇戲中間唔講野係常識
但睇完戲拍手係對一套戲嘅honour

我明哮喘係為左帶腎仔代打
但之後呢個心理問題到完左套戲都未解決
係硬係差啲野咁

本身仲以為恆仔睇住老豆打輸呢個陰影都係套戲嘅主線之一
但開左呢個頭就冇埋到尾

推周仔！

屌你收嗲啦 好撚想睇 轉個撚頭冇位點撚算

今日睇咗，其實拳擊片格局好多都大同小異，講近嘅有《激戰》，所以劇情話驚喜又唔係，呢套出色在個節奏去得順，亦冇太強sell悲情死人冧樓，睇得舒服熱血，不過都係犯港產片通病講對白講出腸。

聽聞以前有d港產片大作 觀眾睇完真係會拍爛手掌

推返

前日睇左！好睇！

美洲大陸？

好好睇！

琴晚睇左 好好睇 無冷場
周爸爸

呢幾日場次全部綠色咁滯我就係見銷情好似有啲慘淡先攞出嚟講

仲有大撚把位

咁多個月 唔識睇優先場？
睇唔出你幾撚想睇

睇咗優先場 良哥啲戲好到
真心覺得好正 過兩日應該會再睇多次

首日票房40萬到

連優先場85萬

官方數據？

Source: Hk film blog

睇完即刻fol咗個小童星IG 發現佢原來已經拍咗過百套廣告/劇集 我小學嗰陣到底做緊咩

咁算係多定少？

拆彈好似首日一百萬

狂舞3都有佢

Yess 我認得出 打風新聞嗰段

先唔屌佢藍住我諗拆彈又係考慮剪邊條線嗰啲橋段認真啲人唔厭咩

睇咗，全片冇冷場，想睇多次

以新導演嚟講,呢套合格有餘,照顧到唔同層面觀眾

真係幾好睇

海賊王 構思好似
見聞式霸氣 預知未來

好睇 叫左好多fd一齊睇

恆導應該有睇開動漫
不過唔知有無睇海賊

不過依套啲對白 劇情
又真係好正

聽佢首鬼滅之日就知

原來成績算唔錯推到票房高過拆彈

咁劇情上同拆2拆1又真係有少少唔同嘅
因為2基本上冇咩成功拆過
放炸彈就大把

睇住炸教育局同射9黨鐵職員

真係唔錯，故仔就普普通通嘅，但係打戲真係得，比激戰差少少，好驚喜

對呢啲商業大製作真係冇乜feel

真
離地、老套、劇情套套差唔多
都係得啲爆炸場面可取
唔明點解咁收得

鬼滅之日

幫推

琴日睇左，幾好睇

P牌仔表示見到幫推好感動

本來感動到想喊。比佢呢句笑返

堅持

好撚好睇 最後打嗰場 準備上台嗰下 我都有啲緊張
另外林明禎真係好撚靚

晏就睇左 真心好睇 港產片有咁既水準

堅好睇，撐！

有冇今日睇完嘅手足推下po

啱啱今日睇完！ 好正，好熱血
未睇嘅快啲入場睇

啱啱睇完 輕鬆得嚟又熱血 無悶場 比預期好睇

幾好睇 幾熱血
點解好似無乜宣傳咁

良仔係我睇過最好睇嘅童星

我都覺 相反狂舞3個宣傳真係鋪天蓋地
但我覺得一秒拳王好睇啲

個泰仔演員都幾靚仔

支持 又一力作證明橋唔怕舊最緊要有心拍
希望收到千萬票房

岩岩又睇完 真係好睇

Yesss 同埋發現劇組好濫用佢2粒酒窩不過可愛就得啦

樓主p牌開post 幫你推多兩下

用超能力打拳可能似新精武門 但係講平行時空都算係新元素 同埋嗰種咁濃嘅父子情好少會擺落打戲 恆導又編到好自然好好睇

感謝您終於有人明白我嘅難處

平行時空係吹水講下姐 都冇真係出現

好好睇！今晚睇左場片尾冇人走，戲高質，觀眾都高質。佢地明顯冇大多資金做宣傳呀，大家一人一句推比身邊朋友，等套戲撐耐啲！

撐到5月有明禎謝場

咪出現左囉
有起返身/無起返身 既時空

片長得97分鐘 明顯唔夠錢

建議加密劇透部份 比其他人感受下個結局

低成本製作算係咁，我覺得喺最感動個位完仲好過拖長套戲嚟做

咩冇起返身
死啦 唔通我要重睇

推一定要入場支持

睇多次啦 咁都冇睇到

P牌照push 好綠呀

真係值得推

好好睇！！！真係好多謝你哋香港人加油

多謝佢哋***
btw

好極端 好多場全綠 好多場全橙

好肥

其實橙有部份同綠冇分別 因為疫情限制咗電影座位入座率 所以一啲細戲院冇咗小半位已經變橙色

例子：

紅咗嗰啲唔係已售係唔買得

電影業呢個時期應該好艱難
所以先更加要撐起呢套港產片

熱血又好笑

封前優先場已睇，即將準備二刷

推 超好睇

不推文推唔郁架

真係幾好睇 都想幾多次

霍哥差啲破壞咗套戲 好彩無closeup佢個樣

啱啱睇咗 堅好睇

認真好可愛 又感動又搞笑

見到有啲戲院爆晒場
有啲戲院就成日一個人都無

謝票埸有腎仔實爆

差好遠

呢下都爭好遠 咁寫實

腎仔家下成日都隱居

冇謝票場都爆

難得呢2日出嚟同觀眾見面

睇左謝票場
算幾好睇

良哥

今日剛剛睇完，
我會話佢捉到鹿唔識脫角。
成個故事係good ，但有d位可以改改

最後結局有點意外

有冇今日睇完嘅巴絲推下po

無諗過咁好睇 純粹入場支持下
呢套竟然咁少好評

睇完
覺得係幾好睇 但有少少到喉但未落到肺既感覺
某D位置應該可以再落多少少筆令到人更加代入套戲

今日睇左 好L熱血

睇完終於明白點解啲人話唔好用黃圈掛帥
因為呢圖真係優秀嘅電影
佢值得係冇用黃圈掛帥嘅情況下獲得高票房
低成本超班水準製作
導演仲要算係一個新手
其實真係好掂

爭咁啲宣傳可能唔夠錢 如果做到狂舞3咁鋪天蓋地應該仲收得

哭撚咗

小心劇透

睇咗 好好睇 周爸

繼續推有冇人今日睇完入嚟一秒推po

避唔到 一齊捱

啱啱睇完
又係全院一齊睇完credit
真心值得入場

我係一秒拳王仔仔

全部戲院都係藍，不了

可以再好d
加油

狂舞好鋪天咩？

高先係黃

打得幾好睇，但劇情接得有啲生硬同夾硬嚟。

多謝高登先

山長水遠

push
已課金

你呢句都覆得幾藍

我印象中二月中戲院啱啱準備開翻已經成個IG都係，可能我本身有fol開奶茶同皓嵐仔

藍就直接送錢俾黃百鳴洗唔使煩，好唔好

你喜歡啦，送錢唔會山長水遠攰親你？

原來已經有po
推
好好睇呀

真係好好睇
最尾打拳腎仔唔放棄果幕, 睇到喊左出黎

近排少有熱血既戲
同埋阿joe好靚仔
而且我覺得好睇過激戰

呢個真
入面其實所有演員都好正
個人好鍾意導演，覺得佢演技最好
而最養眼當然係明貞
以前睇佢相或者YouTube片都覺得唔係話好靚
但唔知點解電影裏面就覺得好靚女

兩套打拳電影我都好鍾意
但呢套嘅驚喜比較多
可能本身我冇乜期望嘅情況下去睇
睇完之後真係覺得好好

P牌仔推唔郁 要靠大家

精彩電影要再推

唔使覆佢啦

今日睇完
好好睇！

幫手推，今日睇完
全程投入，冇悶場
明禎bb

我睇個場好少人，大家有時候去支持下

幾好睇，今日睇左推下PO, 撞車個度幾感動，唔講咁多，費事劇透啦

想支持，但有周國腎不了

點解呀，型+黃到金wo

唔知，就係好撚憎佢，唔關黃唔黃

憎佢啲咩呢？

有冇人有聽日謝票場嘅飛一張買唔到好想見到周仔

吓？？？
佢都憎
咁你有邊個係鍾意

良仔：柒咗
良仔幾好戲

套戲真心要入場
無帶證果幕拍爛手掌
最尾首歌d 歌詞好好....而我想一秒一秒守 還記得初衷心不放手

唔洗理，佢地只係隨波逐流既hater..
根本不痛不癢..

Pushhhhh

我都唔知講咩好
當推po

良仔演技

恆導有進步
周仔 I love you

你係咪去咗DM官方IG

唔係我尼我搵到屯門飛lu

恭喜晒啱啱周爸爸即場彈結他唱主題曲搞到我又心郁郁想三刷

聽日應該好多部結他

好羨慕有簽名結他

真心好好睇 岩岩睇完已經想睇多次

真係好好睇 準備二刷

本身以為阿joe係abc 點知原來係泰國人
d廣東話講得幾標準

平行時空嗰到少尷

已睇，好熱血好正

張建聲個part有啲鳩
諗住入場睇下明禎點知變咗j泰仔
第一場恆仔打個到啲鏡頭拍得好正

真心好撚正
遮唔到 一齊捱
要二刷！

周爸同泰仔真係型到cls
同埋個仔d戲都好出

Pushhh

開始入場諗住盲撐但發現真心好睇窩大佬
想再睇添

同期好睇過套垃圾狂舞派三啦
情願睇兩次一秒拳王 都唔想睇狂舞派三

長鏡頭拍動作片 我地爽一陣 事前預備多好多 套戲真係好有心機去拍

今日會唔會有人帶結他睇戲

我都覺得一秒好睇啲狂舞三好似高潮到一半就完咗咁

好撚葡萄

不存在盲撑
真係好睇

建議睇一次狂三
睇三次拳王

當支持下本土電影lo

尋日單日票房77萬推到今日破百萬

你名都改埋

打柒啲爸爸

嗰陣超high!!!!!!

好好睇，推介！

一定要支持

好睇 push

你用咗不推

有冇手足今日睇完入嚟推po

慣手勢 推多下

Push
今日二刷謝票場

今日睇左，係正既

咁正

琴晚睇左 幫推先 值得推介比朋友睇下

腎仔泰仔明禎

我唔聽好葡萄

推下先

完左冇人走個個都聽埋首歌先

係 恆仔打個到已經好好睇 好有驚喜
反而我想知對恆仔打個金毛仔係邊個
應該係打開?

真係好睇 感動又熱血

呢套真心好正

前香港散打運動員麥嘉豪 佢好似係套戲入面其中一個拳擊指導

好好睇！意想不到地好睇

都型 果然係練開拳

有冇人今日睇完入嚟吹兩句

今日睇完 等得閒就二刷

琴日睇完就做咗打手 叫哂啲fd子去睇

Same 一同frd gathering就狂hard sell 因為太深刻

睇到恆仔個body，真係好正

呢part好帶到我勁代入佢
喊左出黎

佢係出貓特工隊果個黎，原來係佢自己講返對白，我以為係配音

真係好好睇，觀眾坐定定睇埋片尾先走，汁都撈埋。

有冇人係呢場 好high咁

片場變身Endy演唱會現場
沿途與一秒拳王有過一幀風景

聽係好好睇熱血到傻

目黑
幫周爸推

本身冇睇過出貓特工隊 後尾wiki先知
對白佢自己講㗎 標準到abc咁 好勁

良仔：1...2...3...4...5...6...
全部人：7!!!!!!!
（好似影完後）
周爸補左句：咗！

目黑

好睇到..好耐無睇咁好睇又熱血港產片

”一秒拳王”周日票房85萬，累積票房已達301萬。電影男女大膽估計套戲票房有機超過2000萬。

衝呀

繼續推

禮拜六單日收77萬

屌嗰幕真係喊撚咗

推 好睇

一秒拳王好睇 歌詞更加唔使講
但大家都唔好忘記狂舞3 係popo面前個段rap都有好強烈既暗示

好多人唔鍾意狂舞3

真係好好睇一定要入場
係絲都比林明楨電死左 靚到癲

我睇咗一次都覺得麻麻 前半段太悶後半段開始反 有啲嘢睇 點知搞一鑊就完 硬係覺得爭啲野睇一次當支持香港電影算

係佢真係0死角

泰仔好好J

多謝你幫我每日一推

全部一秒拳王post我都推推爆佢

好鐘意戲入面句台詞
「柒咗」

我未見過啲草根講嘢咁離地

除左香港人

過去推埋巴打你個post先

我反而覺得咁寫無問題

恆仔個角色目標係攪好拳館
咁帶腎仔上擂台就已經成就咗目標
自己亦搵到辦法與自己嘅心魔共存

亦想話，現實中嘅人本身就有唔同限制
一套戲如果個個角色都可以開掛突破成長咁先離地

「避唔到，就一齊捱」可能先係近年香港嘅主調

周天仁上親擂台我都喊，出戲院果陣眼都紅晒

良仔以為自己聾左果幕我真係隻眼濕濕地
幾撚驚真係整聾左佢

明禎係套戲入邊靚撚到

上親擂台都喊呢個有啲誇張

聾咗哥哥養你

可惜爭咁啲戲份

真心想知「柒左」係個劇本真係咁寫定係個演員自己爆肚

推
琴日睇咗

同救殭同世界觀？

良仔真人應該好乖唔講粗口

有babyJohn客串做清道夫算唔算同一個世界觀

推上去 Btw我準備今個週末三刷

2:20

恆仔流嗰一滴眼淚係咪因為唔甘心？

應該係感動間拳館有得救

乖學生好演員

夠啦 又而恆仔太少 講老豆唔夠多

正皮引伏

我覺得係認命無得再上台打拳而喊

佢滴眼淚好好戲

今日睇完
好好睇
有笑有淚有靚女

明偵I love you

恆仔真係幾有才華

估唔到做導演幾正
但唱歌唔得...
佢都係玩返punkband啦

練吓啲氣先啦

Push

佢把聲好好聽架 不過live唔係好夠氣姐

一來唔夠氣
二來用錯喉嚨發聲比力
聽到佢唱出嚟好多氣音

連續兩日單日票房冠軍

有時間可以做一做任

SUPPORT

比埋條link大家

拳擊畫面爭咗d，不過港產片嚟講都算好正

我反而覺得拳擊畫面唔錯

禮拜一至三都係票房冠軍，每日都係30幾萬左右，票房已突破400萬！

睇咗，正到癲

靚到癲
型到癲
可愛到癲
喊到癲

星期六想二刷

因為幾位演員都無格鬥底子
張建聲短時間操體型
周爸爸又帶傷上陣
所以好多鏡頭都係靠剪接嚟彌補增加戲劇張力
同實際睇拳賽相比係會無咁到肉

不過以第一次導演嚟講好出色
同埋泰仔查朗好好J

ching個名
Btw 已三刷！！！好撚正

啱啱睇完,港產片嚟講算幾好
優點:用心拍,劇情唔膠,冇藍屍演員,林明禎好撚正
缺點:腎仔演技麻麻,打拳嗰陣冇拳拳到肉既感覺,主角背景描寫得太少,成個feel唔夠熱血
雖然缺點多過優點,但剩係肯咁比心機拍港產片同腎仔咁黃已經要入去支持

呢個係其中一個問題
另一個問題係一場拳場入邊好少咁多knockdown
腎仔最後果場比人knockdown咗7,8次
正常一場拳已經係拳證判tko或者教練dom白毛巾
近年荷里活d拳擊片都近返少少現實，少咗好多knockdown
但係呢套拍到rocky年代果d拳擊片咁，瘋狂knockdown有d老土咁囉

最深刻既係 柒咗

但係導演恆仔真係想tribute Rocky
deliver個message唔係要贏要knockdown對手
而係不放棄

當然啦呢個message都係好老生常談
套戲都幾有8、90年代港產片嘅味道

柒咗

組合投ToNick
想喺頒奬禮聽時間的初衷

pushhhhh

啱啱睇完，有靚女有靚仔又熱血又搞笑
岑珈其果一野都好正
Btw 唔少場次都爆滿
繼續gogogo!!

笑中有淚

點解係黃色 我見佢請黃又南呢個藍絲

套野某啲位都好似Rocky

你睇咗套野嘅內容未？

睇左

套戲見到黃佑南 ming仔，成套戲敗筆

未得閒睇

我覺得最後果場比賽開始麻麻地個結尾又好突然，但整體好睇既

其實又南唔係唔出聲咋咩 點解係藍

推多d人睇

真呀

你搵下佢講左d咩 天佑同佢割左

其實日本動畫好多時都有預測對手動作為超能力
高智能方程式 Zero 領域
高達W Zero 系統

條橋其實都唔係新

套野係19年4月拍
所以果時咩都未開始

恒仔黃撚到金， 咁佢拍套戲唔黃唔通你條底褲黃咩

套戲係2019年8月開拍 (另一方面, 如果用又南勁少既戲份去抹殺成套戲, 其實唔多公平)

來到上星期，《一秒拳王》終於殺出血路，15/3開始直到昨日（22/3），連續８日攀上單日票房冠軍，力壓《靈魂奇遇記》，最高單日是上星期六（20/3）達90萬，連帶上畫12日的累積票房都衝破708萬。以現時走勢看，相信上畫多一個星期，過千萬票房是指日可待。
from 01

大致上認同, 但依套野d對白已經無咁似近年港產片砌出黎既feel, 自然番好多

本身自己睇個場都想拍, 但太怕醜最後忍住左

又到週末喇有冇人幫手推個po上去

通常第一個拍之後就會有人跟 因為個個都怕醜

睇咗一次都唔記得有又南
會睇多次

好彩得幾秒而且佢既出現同消失都非常合理

似乎都係

幾時會有主題曲純音樂

嚟推到你開2

真心幾好睇

有一個位覺得好好好好就係
搞好拳館唔一定恆仔自己黎
最重要係有人繼續為依個目標走落去就好
功成不必在我

睇到最後喊咗出嚟
完晒場無人捨得起身走

d人睇埋謝幕先走

幫樓主推到開2

睇完《一秒拳王》，估唔到港產片都可以拍得咁正，尤其係拳擊場面（+1秒預知能力）嘅呈現好有水準，劇情又真係幾熱血沸騰（又好識得運用狹小嘅空間同畫面來塑造戲劇感兼表達好多信息），細路講「柒左」嗰幕觀眾笑得最大聲。最後，套戲又真係完得幾到位，以成套戲嘅脈絡來講，可以拍續集嘅（可惜係低成本本土製作，未必有筆直拍呢）

如果唔係好想睇恒仔克服扯蝦嘅疾病上返擂台打拳，就算下一集嘅主題老調重彈用呢樣做主線都唔錯

柒左
真係好睇

講真真係好睇
成套戲啲節奏啱啱好

本身冇咩期望入場睇港產片
出番黎覺得好滿足

same
笑中帶淚

真係唔錯 值得入場支持

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

睇左，7/10
幾多笑位
支持支持

話時話點解會諗到搵賢爸拍

有冇人今晚睇完入嚟推下po

唔知今個週末有冇機會破千萬票房呢

有啦，場場爆滿

應該下星期先過到千萬

屌 冇諗過咁好睇

整體黎講都好好睇
係d打拳位d打擊感麻麻地
同埋明禎個角色好花瓶

第一次聽，點解聽到有D 感動

由0:15開始睇「致：」嘅人名次次聽住首歌睇個MV都忍唔住眼濕濕

屌，一開始有個藍又藍破壞咗成套戲
中間今日睇真啲係咪曹宏威黎?

林明幀真係好撚正
牙joe個角色唔夠出
可能演技問題
先前以為佢係反派
但其實牙joe只係無敵是最寂寞個類角色
最尾扶番賢爸就知道牙joe係識英雄重英雄個重角色
個細路好正
又“跟佬走咗”同“柒咗”真係好好笑
演技好掂

扮曹宏威啫

好撚好睇

夠薑清道夫客串好正放野咬你

好睇
昨日睇完覺得打既場面比激戰順d
完場個陣 成個戲院有一條友拍手
期待出碟

大力一推，勁好睇
熱血得黎，d父子情好好睇

佢攝影技巧令到拳賽好刺激，確實係刺激過激戰。

我喺度諗，無明禎成套戲直頭連女角都無

林明禎個角色轉變有dd odd 見到周國賢有個仔就態度180轉變 然後就對周國賢有好感

我覺得佢打拳感做到好真
香港既拳賽水準大約係咁

幫推

好耐冇試過有套咁好睇嘅港產片，好熱血，又唔拖

推！！！

一般般，唔係差又無咩深刻

整體唔錯 最尾拳賽有d失色 job角色性格定位有問題 個仔演得好好

話係近年最好睇港產片都唔過分

睇完第二次

就算有續集都應該有啲難睇到恆仔上返擂台打

佢而家有天仁打比賽，幫佢發揚間館。恆仔心願又唔係攞金腰帶點會上返台。

除非天仁做仆街仔過檔唔留係英毅仲帶走啲學生，搞衰間館。咁既話恆仔先可能會上台打，靠自己做返起間館。

見到隻爛鳩ming好燥
但成套戲都係好睇！！

係 拍攝技巧增加投入感 尤其係影住d boots 同埋步法

票房去到幾多?
最正係結尾好似以前電影咁有拍攝花絮
有得睇下人地點拍點辛苦
唔似死人marvel等最後彩蛋等到頸都長

聽日過一千萬

消息指，政府有意從星期四起，放寬戲院入座人數上限；公眾泳池及泳灘亦有望重開。

原文網址：

Joe要拖時候賺收視，joe老闆當拳賽係生意，所以joe有放水。

恆仔2套做導演既我都好鍾意，希望佢可以 keep 住拍到好劇本好題材既電影

推到一千萬票房

想推到千五萬
要收二千萬先收回成本
而家仲係蝕緊錢

推到賺為止

截至28/3，《一秒拳王》累積票房 $9,475,029 我就算推唔郁 都會keep住自言自語到二千萬先收手

我陪你自言自語到二千萬票房

Thanks巴打真係由開po 開始日日都見到你

一秒拳王破千萬未

真心好睇唔係盲撐

我都會拍架，情感到了便拍手

仲爭少少

推咗再算

外國人睇戲睇到興起都拍手㗎喇

幫推

夠熱血夠溫情
估唔到恆仔做主音只係副業
正職係自編自導自演

超好睇！！！腎仔點解可以咁型 恆仔點解可以咁有才華

以前睇香港午夜場，成日都有拍手

一秒拳王係復活假仲keep到一定戲院場次

原來幻愛開畫日得咁少好彩有後勁

pish

一千萬！！！

推到二千萬

本身諗住支持下黃色本地電影既心態去睇
但意外地覺得好好睇 拳賽個時好緊張
不過最尾個場睇完諗返其實唔合理
最意外係細路仔同腎仔演技都幾好

睇完勁正

有無機會贏到拆彈專家

岩岩睇完好正

唔使理佢弱智一名

我覺得有，拆彈播咗39日接近二千萬票房，但近呢個星期一周票房都係得廿零萬，證明已經開始去到盡頭；相反《一秒拳王》播咗20日就過一千萬，仲要而家都keep住反應熱烈

推到破2千萬票房

睇左 好睇

剛剛睇完幾好睇

腎仔片尾話希望見到一個唔同既周國賢
但其實無
我心目中腎仔既形象同醒覺左既周天仁都幾似
又係好爸爸 會愛錫仔女
搵到目標就會認真去achieve

岩岩佢地開live唱時間的初衷

算好好了

我有睇

我都想講點解唔搵天佑

之前有隻game又係預知死亡
唔記得係咩

天佑咁靚仔，做唔到仆街老豆

求其搵個頹廢樣既黃人唔難啦
一出場我都諗緊 乜佢唔係藍架咩

套戲其喺係唔係j林明楨
Hehe既J秦仔
腎仔反而冇乜印象

阿Joe喺個氮氣室行出黎嗰下型到

聞完個d殺氣飆升

好撚好睇 屌

推！好好睇！

氮氣室有咩用

唯一美中不足應該係中間由零開始練拳個過程跳得太快

吊鐘手係唔係虛構架式

節奏明快d幾好呀

第一眼見到吊鐘手就諗起張家輝
我估唔係虛構

真心推介 好少有港產片令人諗住二刷

冷凍肌肉，加快復原，縮短休息時間

尋日睇完 好好睇
但個人認為如果可以係兩個鐘 再深入啲develop 吓其他角色 例如Joe 傲揚 小瑤依啲 會更好
尤其係Joe 明明係個好重要嘅角色 但又冇乜點講過

成套戲所有角色都係用黎襯托腎仔，push佢成長，推腎仔行前一步。

唔好話你講嗰三個，比較主要嘅恒仔都develop得唔多，佢帶左腎仔入英毅拳館學拳之後自動退居下把。

所以我覺得成套戲係好刻意咁圍住腎仔黎轉。

咁我都明
不過私心都係想唔同角色都可以show 多少少

一秒拳王星期六票房51.3萬，累積去到1157萬。

過唔過到千五萬呢

推到佢過

二千萬都得

fansjai要人有冇人同佢一齊癲
有巨幕J肌
重有兩款腎仔海報拎返屋企J

(有50個有海報嘅位+100個冇海報嘅位)

周國賢個樣變到認唔出

林子祥咁

個社工好靚有冇人知係乜水？

黎美萱

4月9號星期五夜晚9:40尖沙咀海運戲院，聽講完場大合唱有冇人二三四五刷想join 佢哋

仲滿心期待佢會有多啲戲份
好老土咁社工同單身老豆因為個細路撻著

瘋狂腎仔fans屎包場名額尚餘29個
4月9號星期五夜晚9:40尖沙咀海運戲院
一秒訂購傳送門：

覺得個style幾似mayweather
有個shot係個角係咁避拳就好似阿里果個gif咁
利申 唔識拳擊

琴晚睇完 真係幾好睇
個場都幾full

吊鐘手應該即係philly shell

武指分享過係參考佢

關錦鵬稱讚《一秒拳王》

東尼映畫
1 小時 ·
關錦鵬導演都讚好既港產片...!
今年有機會去電影節焦點影人關錦鵬座談會，一如以往有本主角特集，有時在座談會後為影迷簽名及交流，可能今年因疫情無簽名環節。
竟然座談會後幾個鐘，文化中心外巧遇關導演，即上前索簽名，仲有機會同導演傾幾句。我問關導仲有冇睇新一代導演作品，有冇邊套覺得唔錯。
關導演話，<金都>同<一秒拳王>都係近兩年唔錯既作品!
<一秒拳王>仍然在放映中，希望未睇既朋友都可以入場睇下，我形容為非常流暢之作!

是咁的
今個星期五晚
周國腎嘅fans包咗海運戲院個大場
齊齊睇一秒拳王

而家放寬咗戲院入座人數
可以容納多100位觀眾
喺度歡迎有興趣嘅巴絲蒞臨
見證喺戲院大合唱(?)

套票連海報又得，淨戲飛都得
為票房破1500萬做準備

傳送門：

良仔嗰句”柒咗”笑到我仆街

以為佢會以後聽唔到野果下好心酸

又喊又笑咁

推
今日睇完 冇期望之下入場有驚喜
希望再多啲人撐場

睇拳願個泰仔都有呢個pose
出刺拳會快啲, 好多拳擊漫畫電影都有

同你帶左anc耳機唔聽歌差唔多咁

復活節假期後累積票房逾1300萬！推到2000萬

點解連登可以咁誇張 低成本電影黎講係幾好 但打拳有d柒 張家d動作pro好多

真係超好睇!!!

睇左，爆場

Pushhhh